死亡筆記出現左？？

兩日兩警送院不治 青衣特遣隊警長宿舍暈倒 沙田高級警員家中昏迷

死得2 隻唔夠

可能知得太多

咪咁中二病上腦

滅口